2500usd鳩手股票實戰倉

vgac 350股@$11.4 =$3990usd
2500usd孖展到3990
見證爆倉時刻

又有少年股神報倉 走呀

唔係報倉，係爆倉post

25usd就話姐
2500usd有乜好睇

留名食花生

下年既月供時間表又唔去整 喺到留言 屌你

又黎呢d股神post 痴撚線

睇孖展爆倉

股joy

咩apps黎, first trade?

希望你炒上1萬

ff

-10000?

好威咩

點解+50%但係贏sp500咁少

冇野了自

全年計贏幾多?

一有呢啲學生股神/秒賺/期權/細價股爆升post, 好多時都係跌巿訊號

點算好？股災？

一股不留, 全倉put

85000

total 85000usd?

ok，孖展買正股

Hkd炸

同船spac股

出現了 星期一股災

跌巿 long itm put , short otm put, 再入張一個月後既atm call, 掂晒

升買call,跌買put,升返又玩call，少年真股神

認真玩左一個月美股 都升左10%
加油

巴打咁勁，可唔可以教下小弟

都係睇連登搵股 全部正股
U SQ TSLA MRNA

勁到癲，股神

10%咋喎

咁你又揀得幾岩

選股岩 贏左一半

仲唔股神？每月10%你復利率咁計，勁過巴菲特十倍

慘慘

一開始就蝕住走
點解D新手都唔肯乖乖地買D大路股坐定定等升?

新手想即刻嬴錢

係唔係開始諗點解+91時唔走呢

Lm

點解要玩閪股個本多啲先玩啦